冇冇人未訓

入黎聽我up

有冇

啫係冇

我照呻

點解要咁

講

傾下計啫
唔好懶高竇ok？

唉

唔畀人真係忙咩

有咩心事

係撚
平時我同佢一齊就狂覆人

溝女好難

單獨？定係上堂

講啦屌

@@

ok

點講啊

講啦

你係佢邊位先

點解每次都係我

我答你唔到

咁咪係囉

因為你係毒撚

讀書大壓力
女又溝不到
錢又冇

真喎

仲未習慣？

宜家幾多歲呀你?

咁溝女係咁㗎啦

21

一個半鐘回一次想點

仲讀緊書就慢慢黎啦 大把青春 有女可能仲煩

有冇feel一個月乜柒都知啦

我5個鐘牙屌你老母

兩對手 麻煩都易d解決

係咪呀

你狗嚟？

屌 呢樣真

俾啲心機啦巴打 不過如果真係冇機就好收皮 唔好做兵

真喎
我地識左半個月

清溝緊女？

兩個人

你個名

真
兵唔做得過

好似好耐

我臨瞓sd個msg
佢on咗都要第二日起身先覆牙
我叫佢加油
佢坐係我隔離玩電話都3個鐘後先覆
都唔知自己點解仲可以ff

岩岩比男朋友屌完 灰撚到瞓唔到 聽朝又要返工

自己收皮冇咁肉酸

睇你都係等入伍

準確嚟講係俾人恥笑

抽身ok？
你嚴重好多

看開
聽日先搞

溝緊女既 個個都想搏下 有幾多個識自動收皮

ff就耐
一個月都冇就收咗皮

我就

又係kxxx？

收皮未

收咗皮啦
哩d臭雞狗也不屌

我學精了

專心讀書

又話冇錢 留返d錢自己洗啦

臭你又奶

我面皮冇佢地咁厚
有feel就有feel
唔想因為死chur令人覺得自己有誠意

句句中的

你俾佢撚耐d就唔想玩㗎啦

點知條女有冇

做咗兵我會笑鳩你

真
我而家都灰灰地

唔會

又乜撚
我d死毒撚都仲有少少自知之明

收咗皮半年

好事嚟
新呢個點識

做report做到仆街

Woho

我想過3

奶條魚都冇咁腥

你個度係多mk嘅

溝第個

我都想
有先得

你有feel同佢講句嘢都唔同啦
會唔會等幾粒鐘
on咗又唔撚覆

回頭是岸

識

你個個係臭d嘅 擺明當你可有可無

冇新
唔會再諗哩d嘢
係時候認清自己係條垃圾毒撚

又笑鳩毒撚

就
睇多半個月

？

點樣

kongu jai話咁易啦

啫係又係kaxx

學都唔撚想番
好心分番毒撚班同mk班啦

唔啦
玩唔起

掛住我不

係甘易就好啦

用自己方法 當你識得多女 就會覺得條條女都係不外如事

都係同一間房啫

咁我又真係唔係佢邊個

佢可能俾個毒撚鐘意喊咗幾晚

唔敢了？

你得嘅
大學生活

學到野

屌你又開名

慘到
我下個月都係咁

甘你老母臭閪

唔爭在開埋後面

冇

係

如果未識過呢

我有義氣的

去識下女

毒撚玩唔起

嗱嗱聲完咗佢番工自摺算

hi樓主，我未瞓呀

A0 grad ho 7

快
留低幾句

你幾時grad 到時我扮基做你男朋友

就快了

想傾咩？我懶追po

冇
我溝緊女
但條友粒幾鐘先回一回

毒撚真係最忌有自信
個個以為自己係唯一對佢真心
得自己係真心想照顧佢
但係對住佢一個字都講唔出
乜柒都冇做又以為自己係背後默默負出
之後又屌鳩人唔想欣賞自己
mk仔面皮厚d夠膽講句鐘意你都加哂分啦

我今日同女仔wtsapp都係咁，原本傾得好地地，一講到約出嚟食飯就幾粒鐘先覆一覆

ok thanks

屌好中
日日聽頹歌以為自己邊個
會有人留意到

冇人會理個毒撚係咪A0 grad

真

所以咪話
條女對你有興趣點都會有

一次都算啦可能佢都想搞自己想點
幾次都係咁就知咩事啦

抄9

但係你溝緊你會真係衰左先會清醒

話之你status改撚到識飛
佢咪又係唔會睇唔會care
自己就瘋狂代入
毒撚不嬲鐘意未戀先失

今日第一次問

大家都係毒撚唔使分

咁我話你feel free再同我講

得間增值下自已好過

當局者迷
到你已經承受唔到俾佢撚咪識停

唔好force

俾多d時間佢先啦

點解要咁
d女會爽？

好似failfail地

個格根本改唔到
話之你執到成個韓仔咁
一開聲就露哂底啦

點會
當你試過俾人真係直接話嫌你煩，以後就會有戒備，寧願得唔出結論都唔想再俾機會人咁樣講

係你會爽
幻想自己同佢生活有幾爽

真 內向毒撚格收得皮

條女問你有咩興趣
你唔通答lol咩

唔會，唔理住了

唔俾，當自己冇講過就算

總之要清醒d
打個丁先

ff害人

自己摺埋唔好阻住人揾食啦

出到社會仲收得皮

我知條女追開泡狗
點知想同佢吹吓佢一句就end9 我topic
大佬咁我唔講囉
講咩都冇心傾
咁你都識收皮啦下話

點end
我個個係乜都好hea咁答

揾份唔使對客ge工咪算
毒撚買樓又冇撚用
最多租間房出去俾人爆房

例如

佢冇留住你收你做兵都算好

唔使打丁都唔會force
已經有陰影

真
大學大撚把臭閪
當毒撚活source

啱呀，收得，慳返時間

條女點識？

你講緊今日約食飯?

我話xxxx都幾白
佢話乜有泡狗唔白㗎咩
大佬點答牙
跟住問你嘢嗰陣就覆勁快
想同佢吹水至少on番3 4次先覆吓你
屌你老母當我玩具咩
我都有尊嚴有感受㗎

aco

我唔會畀亦唔會拎

臭嘅

我自己唔玩鬼有得我收我兵

競爭

朋友嘅朋友
一齊食過飯拎咗contact

讀冰間啫

毒撚=工具精靈

好波

佢肯認真啲同你傾 得閒派下軍糧 你做左都唔知啦

有傾開？

米奇工具箱

臭撚過屎

傾咗一個星期左右

咁又快左d

我藍剔咗佢之後冇再揾佢啦

真
不過純品好少

求其啦

垃圾

係你個TYPE?

啲收兵臭雞好醒架 知你想放棄 佢就會搵返你

冇鍾意特定type

點解中意

唉屌 已讀佢算

經驗？

食個飯啫，咁快跳到鍾唔鍾意嘅地步?

No

又得
我以為你想

屌你老母

冇啦，已經唔係小朋友，唔會話郁啲就狗衝

半年都冇揾過我一次
最多上堂有嘢問幾句

所以咪話佢唔收兵 幾好

樓主瞓著咗?

不是

其實佢做左幾個月

有咩搞

而家？

頹
聽軒仔
睇佢d相

有冇考慮下去瞓

又好喎

你瞓著咗話聲我知
咁我就去瞓

條女岩岩又覆我
我係0030覆左佢
痴撚線

覆咩先

Haha metoo😂😂 maybe me november is the same hahaha

咁多hahaha做乜鳩，我決定咗你條女叫做哈哈狂魔

點撚覆
是咪戇鳩

Weak

goodnight hahhahahaha

朋友都唔係
俾盡同學
見到hi都冇句

未哼好情歌
你都已經情傾下個

0230吓話
睇吓你幾上心

佢就係唔想俾位你覆
咁簡單都唔明

工作進行中

早晨

大佬呀，咁夜，我個腦都就嚟唔識郁喇

冇打錯，係00:30

24小時做緊野？

明啦

早了

Hahahahahahahahhahah

咁你收皮未

就快

立即啦

唔肯

咩叫冇冇人未訓

盲？

唔係

唔識睇#2?

不嬲唔睇內文

懶到咁不如唔好上

唔上冇嘢做

發展下興趣
唔好上黎成個失敗者咁

有冇好嘢介紹

跳樓

你先

我珍惜生命

Ok

有，我有捉圍棋同打棒球，打乒乓波都啱

BTW，竟然今晚又嚟

陽光到